得你無朋友

冇人回 等我回下你

朋友？食得？

做我朋友木

可做sp

唔恰我就做

一個朋友都木
難怪木sp

咁算了

是啦 我咁正都木sp

收嗲啦屌你老母

做我條女未

Sorry做緊人地條女

我搶你返黎

勁

搶唔到

笑我隻手短？

係

知喇知喇

知你老木

得喇得喇